\trackid{model}
\input{tex/800}         %       800 Айриян А. С.  Алгоритм и
                        %       моделирование процесса
                        %       теплопроводности для проектирования
                        %       тонкого многослойного технического
                        %       устройства
\input{tex/661}         %       661 Аль-Натор Мухаммед Субхи О выборе
                        %       оптимального протфеля с комиссией в
                        %       модели Марковица
\input{tex/662}         %       662 Аль-Натор Софья Владимировна
                        %       Анализ двумерных портфелей с комиссией
                        %       в условиях неопределенности
\input{tex/659}         %       659 Аль-Натор Мухаммед Субхи
                        %       Нахождение оптимального размера
                        %       заемного капитала при требуемом уровне
                        %       риска на основе модели
                        %       Модильяни-Миллера с корпоративными
                        %       налогами
\input{tex/689}         %       689 Тухлиев Зафар Камаридинович
                        %       Численное моделирование
                        %       квазистационарных состояний в открытых
                        %       системах
\input{tex/720}         %       720 Амирханов Илькизар Валиевич
                        %       Моделирование тепловых процессов в
                        %       металлах при облучении импульсными
                        %       пучками ионов

\input{tex/715}         %       715 Бапашов Руслан Борисович
                        %       Математическое моделирование
                        %       формирования эффективных портфелей на
                        %       рынках перестрахования
\input{tex/770}         %       Болотова, Миронова
\input{tex/781}         %       781 Будочкина Светлана Александровна
                        %       Bu-гамильтоновы и
                        %       Гамильтона-допустимые уравнения в
                        %       механике бесконечномерных систем
\input{tex/727}         %       727 Будочкина Светлана Александровна
                        %       Операторное уравнение с первой
                        %       производной по времени и классические
                        %       уравнения Биркгофа
\input{tex/764}         %       764 Болотова Галина Моделирование
                        %       неоднородных счетных цепей Маркова на
                        %       основе систем нелинейных
                        %       дифференциальных уравнений
                        %       бесконечного порядка с малым
                        %       параметром
\input{tex/763}         %       763 Васильев Сергей Анатольевич
                        %       Построение методов прогнозирования
                        %       динамики сложных систем с
                        %       использованием нейронных сетей с
                        %       бесконечным числом ячеек
\input{tex/735}         %       735 Васильев Сергей Анатольевич
                        %       Построение асимптотических решений
                        %       сингулярно возмущенного
                        %       стохастического дифференциального
                        %       уравнения бесконечного порядка
\input{tex/768}         %       768 Урусова Дина Александровна
                        %       Исследование существования,
                        %       единственности и устойчивости
                        %       равновесия в экономико-математической
                        %       модели рынка телекоммуникаций в случае
                        %       олигополии
\input{tex/730}         %       730 Васильев Сергей Анатольевич
                        %       Построение модели ценообразования в
                        %       телекоммуникациях в условиях
                        %       перегрузок в сетях
\input{tex/754}         %       754 Королькова Анна Владиславовна
                        %       Разработка гибридной имитационной
                        %       модели модуля активного управления
                        %       трафиком

\input{tex/751}         %       751 Муратов Михаил Николаевич
                        %       Использование составных стабилизаторов
                        %       в функционале Тихонова при решении
                        %       одной обратной задачи физики плазмы
\input{tex/746}         %       746 Муратов Михаил Николаевич
                        %       Приближенное устойчивое численное
                        %       решение интегрального уравнения
                        %       первого рода с использованием весовых
                        %       функций в стабилизаторе функционала
                        %       Тихонова
\input{tex/691}         %       691 Очбадрах Чулуунбаатар Решение
                        %       задачи на собственные значения с
                        %       кусочно-постоянными потенциалами

\input{tex/780}         %       780 Дашицыренов Генин Дондокович
                        %       Устойчивый алгоритм построения
                        %       дисперсионных кривых многослойного
                        %       диэлектрического планарного волновода
\input{tex/790}         %       790 Диваков Дмитрий Валентинович
                        %       Неполный метод Галеркина в задаче
                        %       моделирования направляемых мод
                        %       открытых нерегулярных волноводов
\input{tex/752}         %       752 Диваков Дмитрий Валентинович
                        %       Решение задачи теплопроводности для
                        %       прогнозирования температуры зданий
\input{tex/669}         %       669 Масина Ольга Николаевна Условия
                        %       устойчивости модели динамики популяций
                        %       на основе детерминированного и
                        %       стохастического подходов
\input{tex/724}         %       724 Ершов Николай Михайлович Улучшение
                        %       сходимости роевых и эволюционных
                        %       алгоритмов оптимизации на основе
                        %       моделирования поведения рыбных стай

\input{tex/695}         %       695 Кулябов Дмитрий Сергеевич Основное
                        %       кинетическое уравнение в представлении
                        %       чисел заполнения
\input{tex/788}         %       788 Крылов Алексей Иванович
                        %       Математическое моделирование
                        %       нестационарных волн напряжений в
                        %       консоли при воздействии воздушной
                        %       ударной волны на консоль с основанием
                        %       (упругая полуплоскость) используя
                        %       численный метод, алгоритм и комплекс
                        %       программ Мусаева В.К.

\input{tex/660}         %       660 Шипова Екатерина Павловна
                        %       Прогнозирование численности населения
                        %       России с помощью стандартной
                        %       демографической модели
\input{tex/700}         %       700 Карпухин Сергей Оптимальное
                        %       геометрическое размещение методом
                        %       растеризации сумм минковского
\input{tex/704}         %       704 Синицын Андрей Евгеньевич
                        %       Формирование эффективных
                        %       инвестиционных портфелей на основе
                        %       многокритериальной постановки
\input{tex/765}         %       765 Джерейе Тьерри Ги Дали Численное и
                        %       имитационное моделирование дисциплин
                        %       обслуживания очередей типа RED на
                        %       маршрутизаторе
\input{tex/721}         %       721 Кузьмина Людмила Константиновна О
                        %       некоторых подходах в проблемах
                        %       математического моделирования

\input{tex/737}         %       737 Щетинин Евгений Юрьевич
                        %       Эффективное сглаживание двумерной
                        %       поверхности

\input{tex/684}         %       684 Дубе Нотсиле Классификация стран
                        %       Африки по социально-экономическим
                        %       показателям с помощью кластерного
                        %       анализа
\input{tex/685}         %       685 Нибасумба Эммануэль Исследование
                        %       платежеспособности клиентов кредитных
                        %       организаций с помощью дискриминантного
                        %       анализа
\input{tex/686}         %       686 Перес Даниэль Применение
                        %       многослойного имитационного
                        %       моделирования для оценки
                        %       инвестиционного проекта
\input{tex/664}         %       664 Михеев Антон Владимирович Методы и
                        %       принципы оценки стоимости финансовых
                        %       инструментов и контрактов страхования

\input{tex/786}         %       786 Мусаев Вячеслав Кадыр оглы
                        %       Математическое моделирование стоячих
                        %       волн напряжений в горизонтальной
                        %       бесконечной полосе при воздействии в
                        %       виде дельта функции и функции
                        %       Хевисайда
\input{tex/681}         %       681 Осокин Лев Алексеевич
                        %       Моделирование работы прачечной
                        %       многоквартирного арендного дома
\input{tex/775}         %       775 Четов Артур Игоревич Анализ
                        %       временных рядов методом SSA в
                        %       приложении к изучению поведения
                        %       покупателей

\input{tex/723}         %       723 Ершов Николай Михайлович
                        %       Эволюционные алгоритмы оптимизации в
                        %       задаче предсказания вторичной
                        %       структуры белка
\input{tex/766}         %       766 Севастьянов Леонид Антонович
                        %       Математическое моделирование
                        %       транспортных систем с использованием
                        %       нейронных сетей
\input{tex/698}         %       698 Муратов Михаил Николаевич
                        %       Продолжение потенциального поля с
                        %       поверхности общего вида
\input{tex/736}         %       736 Сподарев Александр Алексеевич Об
                        %       одной задаче продолжения
                        %       потенциального поля

\input{tex/787}         %       787 Рыбка Виктория Сергеевна Численное
                        %       моделирование внешнего ударного
                        %       воздействия на несущие конструкции
                        %       технических систем c помощью
                        %       численного метода, алгоритма и
                        %       комплекса программ Мусаева В.К.
\input{tex/760}         %       760 Тютюнник Анастасия Александровна
                        %       Расчетная модель коэффициентных
                        %       функций метода волноводов сравнения
                        %       для открытых плавно-нерегулярных
                        %       волноводов

\input{tex/692}         %       692 Очбадрах Чулуунбаатар Решение
                        %       многоканальной задачи рассеяния с
                        %       кусочно-постоянными потенциалами
\input{tex/741}         %       741 Шарапова Анастасия Метод полного и
                        %       рассеянного поля для моделирования
                        %       удаленного источника плоской волны
\input{tex/798}         %       798 Стадник А. В.  Разработка
                        %       алгоритма детектирования возгорания и
                        %       задымления на основе анализа
                        %       видеопотока
\input{tex/663}         %       663 Щербаков Александр Владимирович
                        %       Качественный анализ моделей
                        %       популяционной динамики, учитывающих
                        %       конкурентные и симбиотические
                        %       отношения
